召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (2) 善用不推文回覆

[/quote]

之前俾眼利痴線絲打踢爆佢halloween妝抄人 仲要唔落credit 死雞撐飯蓋有絲打cm鬧佢 但個留言疑似已經被del

仲有個舊po講佢買咗 泰國去濕足貼
又係萬能key用呢句 話唔記得個reviewer咩名
真係好撚閪同仆街囉 唔俾返credit人

記得有次BE唔俾credit佢
就發撚晒癲嗌人落返credit兼出道歉啟示[/quote]

同時注意老母Fds 青光眼同小弟都係有咩pr就鳩讚
開始sell微商代餐 狂post
[/quote]

感激波兒絲打
希望老母絲可以冷靜返小小
唔好瘋狂post千字文大家會易d追post

Lm

唔該矖波兒絲打

唔該哂

希望新post和平相處
老母絲冷靜少少大家一齊出聲
槍口對外敵人老母& friends

Lm
請勿亂鳩捉鬼 切忌瘋狂長篇大 亂屌
保持一目了然清晰嘅討論
咁其他人先會知啲無良reviewers嘅衰嘢

推 唔該曬崖上絲

留名

LM

繼續lm

上回提到

講磨皮老母都差唔多
每個粉底都磨

最近muf呢個磨皮無咁勁
但係p白到僵屍咁
而且痴線西有絲打都話連對con都唔同色

唇膏都p到我睇唔出係咩色
Mull it over邊會咁紅咁深色

唔好講笑 佢磨到蒙到
我以為返咗千禧年代咁低清

青光眼都係磨到張張相一樣 但係比老母好少少

老母除咗skincare review信唔過
其實試色都係假架

就例如呢枝MAC既impulsive
老母講到好鍾意 係咁話出面斷貨買唔到
仲要post幾十次搏MAC repost佢story

但係睇極啲韓妹試色都唔覺係咁紅囉
點睇都係土色黎

連好朋友浮屍賣嘴都唔係佢隻色

眼影試色都要P圖調色 好似小蝗書咁
睇到都唔想買

睇吓其他人試色都無咁深咁顯色

所以妹豬睇試色一定要睇多幾個reviewer
老母呢啲連隻手都P嘅 唔好信呀

真係誰有老母這麼無說服力
好心MAC就唔好搵呢啲人倒米啦 連試色都唔準確

如何避免俾錢老母賺教學

1. 上其他網站格價
老母成日推嘅elemis / too faced 都係唔少外國網站有
最多人用就係cultbeauty selfridges呢啲

例如Elemis呢個卸妝膏
100g用老母code 75折後$360 ($3.6/g)
但係cult beauty退完稅大約$450有150g ($3/g)

老母嘅code有時都唔夠人哋平 又送埋啲無謂嘢
與其多幾舊垃圾 不如慳返啲錢
(CT 3CE係外國官網買都平過啲affiliate code㗎)

2. 唔用老母嘅code
有時老母code真係平啲 或者其他地方買唔到
唔緊要 呢個世界唔係得老母有code
打對台嘅toxic多數都有
嘉丹妮爾 too faced呢啲好多reviewer都有code
所以唔一定要用老母嘅

(利申 唔吹捧toxic
不過一定要用就點都唔好用老母嘅)

3. 唔好swipe up老母story
我明見到老母講福袋好吸引 呢個有折好抵
但係老母要swipe up嘅全部都係affiliate link嚟
可以見到有aph Aphrodite.r 咁

就算無code 只要用佢條link入去買嘢就出事
所以想買都直接search返個網 唔好swipe up
一蚊都唔好比老母賺

4. 睇多幾個review 等耐啲
通常老母and friends帶動既嘢都會有一波熱潮
唔係咩限量版 一定會有其他reviewer講
所以記住唔好衝動 睇定啲
隔一排佢哋又會推翻自己講過嘅嘢

不過見到同時期好多人講同一件產品就醒水
一定係收pr啦

希望各位絲打買得開心又唔好比老母呃

想問下canvasbeauty個eye mask搽完會唔會有青光眼
咁都比佢hide鳩左我comment

諗起整容空姐代購係giveaway post到行乞

不解釋
巨試色板？ filter KOL

空姐無得飛 要行乞搵食

收到

好撚爽皮 仲要推撚到bubble shop收皮

呢個真喺好乞衣我見青光眼最尾都冇啋空姐
幫canvas衝佢以為自己邊位

幫佢衝係咩意思
即係帶貨? 好似老母咁做帶貨KOL?

都唔知之前fresh nars係咪乞人地比佢衝
好似仲要屌人哋做張大單先唔理佢

唔知會唔會有關公災難呢

呢個空姐代購嚟
成日會幫手做6折7折咁 叫人搵佢買嘢
之前做過dfs fresh nars 同埋長期做kanebo
最經典係decorte碎粉 好似賣咗成二百盒

痴線西有絲打講過 有機會人哋offer低啲折
佢就賺到fat fat

利申 有性趣Kanebo 但係會喺專櫃買
係唔比錢你個乞衣賺呀 吹咩

有fd幫襯過
話佢串過馬撚果然近墨者黑
decorte我估應該有dfs員工再用75折staff price幫佢大量買
再分返比磨皮青光眼
利申識人dfs back office
員工有得再折上折

無生意到要落ad
仲有 moonday月日(credit: 小弟) 都要收佢皮
請小弟做 小黑工 吖嗱

好心小弟你就揾份全職啦
不務正業 掛住腿張開
打兩份PT工 都唔揾份全職 乜心態？
仲要成日po stories曬買咗乜買咗襪
難怪人話你腿張開

其實洗乜一定要搵佢
如果日本代購應該有ig shop做到差唔多價錢
純粹喺香港markup高佢再有staff discount
成日瘋狂打丁自己賣咗二百盒decorte
其實喺得青光眼吹到天上有地下無(但見買咗嘅絲都話伏)
其他dfs brand唔覺佢有賣到幾多
睇得自己太高了

老母做「上司」BME喎
一個月收入應該唔差 點解要肉酸乞兒到咁？
mon到老母西笑9佢把頭髮7
即刻po story搔首弄姿
整頭都要乞

去門市買仲有嘢送 有得儲分

睇嚟canvas要同青光眼合作嘅決心好大我地成全佢喇

好似最後超過600盒?
話班妹豬慢左就輪飛排位等
好辛苦先買到咖
但青光眼有時鬼拍後尾枕
有次見佢STORY講話咩今日底妝唔可以出錯
最後係揀左另一盒碎粉用唔知有無記錯

幫你補圖

果日見到都覺得尷尬
chanel 內袋又要R
整頭又要R
出街係咪show ig當credit card咁比錢

得個16k就周圍乞 瞓醒未呀老母
你最多乞到啲垃圾返嚟試用架咋

lm

推 唔該崖上絲

新po一齊槍口向外 收老母and friends皮

我男仔fd笑我on9 屌我話佢係小薯
唔撚識呢幾條7頭皮 嗌我關心角仔
我unsub hagone阿花 丁丁 好多年 追唔返
搭唔到嗲 廢事做負皮王 俾人屌返出去

利申: 興IG shop先開始睇beauty reviews

常正自己宣傳易 打晒飛機咁

依條空姐又係好中意曬 曬自己多化妝品 護膚品屯貨
曬張妝台 連同條仔食飯都曬(洋腸靚仔嚟)
咪又係住公屋 同老母一撚樣 愈自卑先愈愈曬

新po留名

無人想知 ok？便秘急屎你唔講？
乜唔係話自己美到哭咩？張車頭相staff card
mon老母西po mon到 又想洗底？

唔係好信老母啲所謂hit pan護膚品都倒 化妝品都可以捽到hit pan嫁姐

我係因為唔想睇小蝗書
所以想睇返啲香港人review
點知ig見到老母同小蝗書無分別

不過對比起其他kol 佢真係一粒微塵

佢個鼻同塊面咁長 實易hit pan㗎

成隻手指印

老母覺得自己好叻豬帶貨王咖
除左誰有我這種說服力之外
上次完左KORNER BLACK FRIDAY PROMOTION又話咩要慶功
完左即刻買左個VALENTIO袋諗下屌OT屌到呃左幾多錢返黎

遲咗嚟報到 多謝波兒絲開po整合

個窿好突兀 好似刮出嚟咁

捽左幾耐

唔似得啲油呀serum咁易倒
Palette老母好俾心機捽到empty㗎

又可以加入老母日常
每日拎d粉狀化妝品出黎捽
捽到hit pan又有說服力啦

我見好多新beauty share acc (follow ed)
都無佢哋班閪女人咁7 落filter又家暴眼妝

連新acc都化得好過佢哋
小黃人都會影真實毛孔相
求老母and friends心理陰影面積

浮屍唔係話會露出樣㗎咩？
Year end打晒飛機扮親切
我想嘔呀.jpg (credit: 正菜妍Sa)

佢試色都捽十幾下啦 得閒話要試色捽上story捽到hit pan

老母果然有mon po
先扮開會忙先出少stories 挽回面子
weekend再出多d stories 扮wfc
仲係撚咁影d樽話話空卷 空你老味 倒咋你係

唔知佢剪咗頭髮未呢？LM等睇新髮型

佢點會無mon次次鬧佢都會有1個負皮

仲要成日負皮我
我係你fans嚟㗎 點解要咁對我

如果真喺成日用用到凹咗 周邊嘅無可能仲咁平滑同新嘅一樣
扮hit pan都比少少技巧啦老母

用手指了

正常個包裝無可能咁凹法
想R benefit？放心我會斷你米路

同埋用掃拎highlighter一定會飛粉
點會凹到咁平滑 除非用手指

mission completed

正常來講唔係應該會用掃上咩
點解佢係會用到有成個手指窿

大家快d做任務啦
LM等睇老母and friends 仲點呃妹豬錢

佢支highlight 掃=手指 直隊拎粉

PR姐姐你好
想講你哋成日鳩派pr 搵埋啲咁嘅人hardsell
完全無真實性可言
好倒米 見到你哋牌子都唔想買
希望可以選擇更好嘅reviewer 感激不盡

規本 jengssss

最好dm咗公司先
無反應先dm pr/mua

可以唔洗咁爛口嘅又
嚇到PR/MUA姐姐 花容失色

找喇喇我哋老母西 笑納吓份 小禮物
大禮物就遲d先

希望可以逐一除名啦
唔想乜春都無得用呀

留名先

呢個留言好實用

唔係 係幫Canvas散貨
例如Canvas offer 65折 佢賣出去7折
賺中間嘅差價
你當佢係代購就得

推

我自己鍾意買嘢中過伏 所以就諗到啲方法
如果有其他方法買平啲都可以分享
拆佢檔口 唔好比錢佢賺

咁本身BA呢？爭飯食？

佢有dfs企業號 本身買咩都有6折
但Dfs 有d counter有時會為大客offer更低折扣
佢百幾二百盒咁入 有可能dfs會比55折 甚至5折佢

聽講
唔同牌子都有做水貨客生意
通常會offer 5折6折咁 前提要做幾十萬嘅單
以前都係比大陸人多
所以行過會見到幾十箱嘢比佢地
但係我諗而家封關無乜大陸客做到單就比佢乞到

啲BA有生意做架
咁樣幾十萬生意都唔會蝕
就知佢地賺幾多啦

利申 識人做緊大牌BA

應該係啦 佢之前話依家冇水貨客佢先有折

推撚到上熱門
誓要收佢哋幾個皮
仲有兩間閪店bubble moonday有撚排玩
屌佢老母臭化 我等撚咗呢個機會好耐
我都唔知點解依幾條臭閪特別乞9我憎

集合啦 齊屌老母西
credit 動森

追po追撚到我 cls
原來咁撚多人同我一樣咁撚7憎9班臭化

屌你老味 一諗到小弟就9連登絲做臭雞就想上去玩9佢 報警囉笨7

嗌撚埋班fd一齊上去踩場
夠撚疆就咪開鋪做生意
乜撚dd有車接送 應該都係條on9佬
咁撚肥塊豬閪面都屌得落 我實寸9佢 狗也不屌

冷靜

屌你咩抄9我搞爛gag 跟尾狗

而家無晒水貨客同佢搶？
老娘空姐話佢會傾到價
當自己乜呀？又套老母果招辛苦造句？

當佢幫手追quota

吓 唔怪之得咁撚多BA friends

少咗好多大陸客啦
所以佢先r到

咁呢件整容空姐可以點收佢皮？
西客集體匿名投訴？

不過你之前屌人哋做大陸客張大單先
懶係有性格咁話唔再做
可能係人哋唔侵佢玩

竟然冇人回帶 Aphrodite.r比人放過裸照上連登

屌 仆街 笑撚死我

lm老母又要學toxic喇

屌你老母 笑9死我喇就嚟
浮屍新po無人like 小弟潛撚咗水

？？？
摩牙！！！

姐係主力攻老母pr同青光眼就搞撚掂啦

揾日入大圍派街招都好喎
腿張開小弟 PIZZA面黃麗華
7撚到仆街 屌9佢po自己學生證上story

more

原來小弟係寸9佢女神？

比我係痴線西搵返老母chanel單柒嘢 睇返都覺得好好笑

仲有老母精選QnA

上次邊撚個屌打佢唔撚保值話？有無絲打補充？

7撚到仆街 跌撚咗張學生證 有人汁到
點撚知道 係 黃 唔撚係 王
真係弱撚智 去讀匡智罷啦 死臭雞
起撚埋你條仔底添呀 死仆街 屌你老母臭化

黃麗華 Elizabeth Wong

估唔到真係老母

原來讀緊書已經咁自戀中意圍爐收兵
唔係好睇得明 啫係佢live除衫再俾男朋友cap圖po相上高登？

好多花生

聽左一陣想已經覺得好on9
雖然唔中意老母
但有啲咁嘅報復型前度都幾濕滯

中出公廁 真 臭雞

笑撚到我肚痛

一上嚟追就咁大粒花生

物以類聚
佢自己人品本身都差啦

公廁臭雞 念珠菌

其實呢 我唔明絲打你覆依啲做咩
啱啱我上一個留言又係
唔明你講緊咩 大家應該真係唔係好啱channel
唔想引戰 不如大家當見唔到大家嘅留言？

如果絲打你係想推post嘅
打個推字就推到架喇
唔洗quote人哋嘅留言再覆啲唔關事嘅內容

唔怪得一直都話男朋友唔比佢出樣
一出樣 黑歷史出曬黎

係咪比人包

sor

好似係
個ex好似post埋裸照 都幾癲

okok

more more

比人包就唔會買個袋左諗右諗啦
同痴線西講過比人包嗰幾條女差好遠

俾人包就唔洗sell code瞓私樓啦

唔好咁嬲啦 唔知佢想點就當睇唔到啦

屌 咁啱講完就爆呢單野
好巧合

無諗過佢會cheap到咁 身痕露樣嘅下場

Sor今鋪我都激動埋一份
耐性已用盡 以後直接當睇唔到

唔好意思 我留意返
甩P無耐 太興奮
我期待嘅畫面出現鳥

張露bra相係live screen cap定男朋友私藏？
唔想炒車自己公開同被前度報復公開 兩樣嘢好唔同

痴線突然之間爆咁大粒花生
老母真係人品好有問題
話緊你呀Rebecca Chan

個網話係直播照

老母出新post返嚟喇
今次係FAB

cls勁大粒花生

屌 講到好撚鍾意枝cream
搵晒成個ig得兩個post講過 實係鍾意啦
上年6月話用完 到10月同今日都仲係同一枝
又造假

啱啱追po 真係好撚大粒花生

利申無FC 係高登嗰個post花生搬過嚟

有冇呢個人都唔知
Search佢個名都搵到呢單嘢喎

嘩咁都比你搵到

仆街睇返佢啲QnA好好笑
心善則美

呢間係咪都可以擺埋上個list到

好震驚

+1
雖然17開live自己除衫張開腿係拎打賞做電子雞係個人選擇
果d相流出就真係佢自己攞泥
但係裸照就算啦唔好再google出泥
都係想狙擊佢呃妹豬錢姐 唔洗去到咁盡
大家都係女人比ex爆裸照佢都係受害人

我睇返好似都比人del晒
希望其他絲打唔好專登搵返出嚟啦

講真 我都唔想睇

新post lm
唔該咪撚再屈我

哇屌好大粒花生好正

原來老母都係電子雞
唔怪得護膚品用得咁快
應該搽埋面以外嘅地方

好好笑

老母係咪17搵唔到食要轉戰做beggar

「又講呢啲」佢真係以為自己係女神

江山易改

可能佢都算係電子雞始祖 講緊都4,5年前
老母講女人潔膚用品aka洗妹水 應該好有說服力

喺city比人叫得女神多 就當咗自己係女神

學poodle絲咁講自己公開同俾前度報復公開係兩回事
17live係佢自己冇腦，俾人惡意爆果啲就算啦，女人何苦為難女人

只可以話
可憐之人必有可恨之處 可恨之人必有可悲之苦

真 一開始唔出樣好地地咪算囉

tui

好似cammi

唔怪得老母一直唔講自己係邊度讀書

真 明知自己有黑歷史就算啦
露樣出泥sell鞋
而家都唔知佢幻想出泥個AP夫會唔會知道佢有呢D黑歷史

老母啲中文真係好差 途徑變左途經

女神

個背景寫住文德
唔知係咪聖文德書院 定小學呢
有冇慈雲山絲打認到

真城大生物工程女神

追完post 乜咁大粒花生

估唔到佢以前有係17開live

老母話學到野喎

但佢上個禮拜先推完mac唇釉

係 如果佢係依件事上係受害人 我地炒車就會變共犯
到時佢用victim角色做擋箭牌話返我哋轉頭
咁其他衰嘢就無人focus
加上陳年舊事真係好難抽絲剝繭搵誰對誰錯

當花生一則知下就算
繼續集中狙擊佢假review呃人用code閪格啲嘢仲好

agger

絲打講得好好
老母都暫時當無事發生係咁出post / story

佢咁既尊容有錢佬都唔會搵佢啦
張恩恩個樣見人見智 但起碼身材算幾好既

Agger 雖然好大粒花生不過都係集中佢呃人假review算

希望d brand唔好再派野俾電子雞老母
本身見佢hard sell已經反感
而家見佢用乜都覺得成件事好核突好嘔心

連登對雞都咁寬容？
裸照冇必要講嘅 但做電子雞老母自願嘅喎

好

仲要磨皮磨到咁
真係誰有你這樣的說服力

開live除衫係真ge?

為咗錢可以去到幾盡
但係又無其他痴線西 好似ftm咁唔要面
諗住瞞住唔開樣當無事
點知都係為咗賺多啲錢就比人踢爆

咁撚快手負皮 不過就算負皮都要講
明明老母你可以揀低調做人
等件事淡咗無人記得
未出樣個陣都有過萬followers啦
但係你係都要出樣比人踢爆 怪得邊個

老母到底為左錢仲可以做D乜

呢個story好似delete咗？
哎呀等埋我

都唔係嘅...
highlight 無胭脂嗰啲咁飛粉
通常用細掃上都會咁有個控 shading都會
唔係幫老母呀..

佢似暴力式插入去取粉

可能一開頭諗住堅決唔露樣
點知接下接下發現露樣可以賺更多
就忍唔住露樣為賺錢

我都覺得係咁
不過如果佢人品好啲
都唔會有老母西同比人踢爆呢單嘢
唔想blame the victims
但係覺得某程度上都係佢自己攞嚟

覺得係佢個貪錢性格害咗佢
為咗錢咩都做得出 之前做電子雞 宜家又亂sell code呃妹豬錢 全部都係錢作怪
仲有佢個虛榮心加閪性格無得救

著得format d

ap夫都未必知
女神好多男朋友㗎，重未間斷過
咁多年ap夫可能都轉咗幾任啦

睇返高登講到佢又上人hall扑嘢
又同個新仔係金融才俊之類嘅一齊 (唔知係咪出軌
雖然個ex係過份咗 但係事出有因

諗起前排佢話即興去開房
係咪ap夫都成問題

笑死我
粒花生愈剝愈香口

12年讀HD
應該係93年最後一屆AL？

女神話自己桃花運從來不缺

唔知toxic依家係咪一路追post 一路恥笑緊老母呢

用得多會係咁
我自己個都係
不過講緊用幾年
可能我面無老母咁大啦

Rebecca

終於追完粒花生
老母呀老母
唔係貪錢又虛榮心重想出名點會搞到咁
回頭是岸啦

佢hit左3粒pan
係咪打幾層落個鼻度
鼻長打highlighter唔係會顯得仲長咩

真係直程要好似老母絲咁逐個brand page dm返乞衣老母做電子雞啦
一陣單野揚開左 同老母合作個brand都臭朵啦
班妹豬仲女神女神咁叫佢供養佢 佢出撚晒水喇

有化開妝都知佢粒highlight咁凹法太唔尋常
勁似用手挖完再磨平
你話鼻影咁凹就信

人地乜都emptied(倒)得快㗎啦
最緊要人有我有

好似陳冠希以前好似nel nel 個條女，唔記得叫咩名

係！
啱啱留完言見到你講，真係好似

誰像我這般有說服力
佢每個post都好鍾意話呢樣我empty過一瓶 呢個我嚟用晒咁 乜都話用過晒

全世界都係跟佢風用嘢
仲唔快啲多謝女神

呢樣真
唔想同電子雞用同一樣ge產品
好想嘔啊

沾沾瘋狂打丁召喚 會員 蕭別離

尋晚已逐個brand dm
加以勸告及提醒block9老母and friends
利申: 係po 老母西(1)(2)link叫 pr自己了解

平心而論電子雞(17露波曬腳)係陳年往事
但已上哂youtube同高登 隔離po 有曬底
如此po愈鬧愈大 上咗熱門 遲早都會黃
咁大個人要為自己做嘅事/言行負責 格閪色差係事實

小弟呢？hello

lm小弟幾時上水又話掛撚住煲劇
死 臭雞撐雞蓋

但要再開鬼acc IG同twitter一撚樣會當spam

有無人有小弟著裙自拍story tag9老母相？
同老母兩個起度扮玉女？我想嘔呀.jpg(credit: 正菜妍)

btw士多絲冷靜 咪輕舉妄動 打蛇驚蛇先
咁快就衝擊收晒皮就唔好玩 小弟潛撚晒水無花生食喇

爆粗聲帶流出扮玉女 閪格名媛呃妹豬 又點計先？
17咁多人睇 呢度佢紅咗 實有老觀眾同佢相認

＊叫班仆街PR咪咁濫 係人都派
大佬你派之前做撚好晒功課先啦 形象已經無晒
利申：我睇完 老母西 之後
乜7佢推緊/review過嘅products 都唔想買了

補充 青光眼仲出stories tag brands
仲撚方便我逐個brand dm

lm 聽日星期日再戰 士多絲記得冷靜
睇大家意向風吹先出擊

補圖nel nel 老母個誇樣同圖2一撚樣

姣

閪格同當年 年少輕狂一撚樣無變過

cammi 整容後已經唔nel nel

highlight係最撚難hit pan
佢當碎粉用？
定還是真係「一年364日都化全妝」先？(credit:老母Q&A)

應該係同好姊妹PIZZA面小弟highlight KOL些牙用

the Korner自介
hello大家好 我係aphrodite 大家可以叫我Rebecca
玩慣17 果然駕輕就熟

當人白痴㗎咩

點解你有時好似自問自答咁嘅
係咪得我睇唔明

諗起 herine domo sh_review真 hit pan

即今年幾歲？我數學拎F (credit: pb)

正餐都唔撚洗食 飽到上心口

接客先會用「開房」條仔會用「爆房」

新仔把聲好老牛
more more

唔緊要 我都睇唔明
選擇性無視就得㗎喇

唔緊要啦狙擊手絲有時係咁～
但佢無惡意的
繼續開心食花生

唔知d pr見到原來自己一直同個咁ge人合作會點

係 留名狙擊手絲再去dm d brand講清楚老母事件
因為好多加密左非會員睇唔到

條路自己揀仆街唔好喊
小弟仲話仆街ex唔俾出樣拋頭露面唔係分手
yo你？MK妹格已盡現

補圖：

AE咭 撈 TIFFANY PANDORA

lm 而家第幾手(credit: 朗拿度9999)

點解咁都可以讀u

召喚 理學專家(抽bubble皮膚醫生水)

昨天的我 彈出又彈入

lm BA絲爆料

睇得老母多患上語癌 sor9

物理

貪錢到咁 話無俾人包養至奇
打兩份pt變土豪 VS. 腿張開都變富豪
(credit: 叻哥 散仔即刻變富豪)

逆向思維 (credit: 老母新仔)

兵仔跟錯大佬一齊仆街

下？ 同條仔開房成日聽架啦 唔好為反而反

係咩？可能我孤寡未聽過

絲打你講緊老母定小弟
定兩個一齊屌

浮屍都有mon po hide po出現返喇
睇嚟佢哋真係好想上位 做youtuber喎

小弟 老母 青光眼 一齊屌

俾痴線西追擊咁耐 都無乜識嘅人出黎爆料
絲打你好似第一個
照計佢應該返學返工都得罪人多㗎

3CE 藍到仆街仲已讀不回
有無絲打接力 我唔撚再狙擊喇 DKLM好撚攰

你哋玩住先 有嘢搞 食住花生睇好戲

Swipe up都有錢賺咩？

真心諗唔明點解老母要出樣 佢未出樣前ig followers都唔少啦 佢真係無諗過會有人唔認得佢？當年件事搞到咁大鑊 又比人起曬底
呢啲人真係低調一陣都唔得見錢開眼

你有冇send俾Philosophy Elemis Too faced 嘉丹 Caudalie
呢幾個brand老母sell得最勁

有 你可以試下copy佢條link
再paste落去browser到開
條link拉後啲 你會見到一堆英文 有寫aphroditexxxxx又或者寫affiliatexxxxxx
咁即係代表你用佢條link買嘢 佢會有錢賺

想屌

可以睇#16 有絲打講得詳細啲

為左出名乜都無所謂

鮑鮑換包包為咗chanel袋可以去到幾盡
證明老母咁多年都冇變過
為咗買袋一喺除衫一喺呃妹豬

喺講真靜靜雞呃下錢咪算囉
又衝返出嚟 唔知喺想多啲pr定想人讚佢靚

姣婆守唔到寡咪呢啲 當年搞到咁柒17啲人一定會認得你個老母樣啦 定覺得毒撚唔睇review先
以為自己搽白幾層粉就易容無人認得自己啦？

著起龍袍都唔似太子 笑貧不笑娼
但最睇唔起自己窮嘅係你自己 又要歧視人住新界
自己咪又係住公屋 做娼都柒過人
人哋做雞可能都係生活需要 你就係鮑鮑換包包
算吧啦 咩幾多名牌都無用 你陣寒酸味
隔住個芒都聞到啊

之前又講到AP夫唔比佢出樣
最後咪又因為有錢賺就開始出樣

咩brand?

啱呀 唔出樣都好地地 出左樣又要扮女神呃妹豬 食得鹹魚抵得渴呀老母

勁呀絲打 呢個係咩brand

mission completed

little star dust 可隨名

建議絲打起倒米list remark
del cm嘅 Canvas同3CE

其實有乜好講阿
睇返之前同今時今日老母做嘅嘢
就知你係咩人啦 (句型cr to 老母sell咀story)
今日比人拎返出嚟唔怨得人
唔喺今時今日仲咁仆街邊有人會炒得起記得你呀

以前比人起過底都夠膽岀番黎做beggar 唔係想blame the victim 但以前17單野真係佢自己主動開live 到底有幾拜金先會開live除衫 潛完幾年又岀番黎做另類beggar 真係好想紅 發錢寒 老母幾時露樣拍YouTube

我估全部都有mon
唔知浮屍小弟同巨人依家點睇佢地既女神呢

skinfood同 too faced 可隨名
(lm青光眼無眼影化妝品收 小弟skinfood黑名單佢)
其他未覆 同埋有d我追唔撚晒咁長條list

絲打再傾吓戰術：電子雞老母 瀨蝦毛浮屍
小弟 大圍街坊有無周到 家暴眼好撚易認
bubblebeauty逢星期日休息 moonday今日有無間
opening hours係幾至幾？想狙擊到兩間鋪收皮

agger 要代入email去對付小強老母同瀨蝦毛人形豬浮屍

本身未俾痴線西追擊
我都諗住佢係有啲錢
又有學歷又專業人士
佢又話好多袋都係禮物 條仔送俾佢
個時先咁睇唔過眼點解咁有錢都要呃妹豬
點知依家
原來全部都係老母自己ff出黎
最睇唔起自己個個係佢自己
覺得佢好可卑

姣婆守唔到寡 分分鐘起ptgf果度揾到料爆

腿張開都係勞力嘅一種 (credit: 小弟條仔廢j dd)

要睇仆街pr心態 經理人公司/雞蔓 愈大迴響愈好

不過嘉丹啲嘢真係好用

打仗大忌：對敵人仁慈 對自己殘忍
而打法亦有好多種 LM大家再努力傾吓先

台牌23.5N正皮多撚過佢 又唔會狂sell code
至多派吓街坊 #gifted 等reviewers出po賣ad

Dm咗佢表示今日都收到幾個呢啲dm
願意做多啲research先至選擇

中場休息 戰況匯報

老母：1 new po 11 stories (其中1 aff po)
青光眼：4 stories (其中1 po自稱non aff)
浮屍：有mon po想做email2.0hide po出返晒嚟
小弟：繼續深潛 0 po 0 story (有無人見佢過)

佢真係好自悲
但係自己攞嚟賤 又貪錢又性格差

當toxic pb個個都話自己拍咗7年拖 搬出嚟住
佢就得個ff出嚟嘅ap夫
講真邊有男人頂得順佢

老母又忙住負皮

漏咗 代購空姐：
4 stories 繼續吹捧decorte粉cc cream防曬

睇嚟佢真係唔要面

學中大email賣相好過啦
不過老母個胸唔夠人大

浮屍夠 潛力股

可以賣腳

人無恥則無敵好似pkj咁頑強生命力

唔怪得成日話AP夫唔比佢著裙 驚佢走光

忽然醒起電子雞老母之前story講
i believe in karma
今鋪真係回力標

其實佢雖然高 但對腳真係唔好j

長腿但腫

但係高登好多巴打j佢話要扑佢
前仔仲要講到好想打多場友誼波

咁重口味？豬蹄都啱？

指浮屍 賣腳

老母直接做ptgf啦 女神洗乜賣腳

老母以前做17電子雞都紅唔起咪咁解
人哋好有自信走在潮流尖端㗎

一啲啲啦 積雪草精華無咩特別

*整容空姐

我都係覺得佢同AP夫分咗手
至少有幾個月冇見佢提過

17而家仲有人睇㗎
利申：幾年前睇過台灣人直播

係囉 the korner果期仲有提住AP夫

有無人覺得老母個樣比真實年紀老？

係有幾款面膜好用 skincare都麻麻哋

嘉丹啲嘢比老母嘅review搞到唔可信
塊塊面膜都推 樣樣嘢都好用
印象中佢仲推到整容空姐塊面起晒敏感

但係jenfung sam(乾肌) / toxic (油肌)都可以睇
睇完都搵到幾好用嘅嘢 而且會講埋唔好用/唔鍾意嘅

Hiddie好似都仲有開17 live
老母做咩唔返去主場

我混油暗瘡肌覺得唔錯 用完又夠保濕又唔笠 唔會潤到生暗瘡

有無咩product推介 除咗凍膜

23.5好似香港係代理 但貴勁多 以前香港仲可以係台灣網直接買 但好似比個代理收左皮 而家淨係可以焗住搵代理買

開live都唔係問題 開到除衫真係好誇張

但前2-3星期先話爆房

成日見隔離台嘅絲打讚幸福肌

所以而家咪無再做 搵唔到食
轉行倒野empty呃妹豬

三月份週年慶有優惠，都想試下入手

佢又無話同男朋友去
可能同朋友去但講笑話去開房都得

巴/絲打係咪老母同學分享多d 老母生平

唔知真心讚佢女神 好有氣質果班妹豬
知道佢做電子雞有咩感想不過應該好多妹豬冇睇連登

More

邊位絲打咁進擊四人幫會唔會從此瓦解

絲打好癲 但係我鍾意
如果直接係老母啲post留言會點

啱啱比青光眼delete 咗再block埋

佢地block得幾多個

絲們一齊上去留啦我開唔到好多ac
留完冇耐已經block咗

block左好似冇得再留

唔好啦
長係長但線條一啲都唔靚

可以運台灣再集運嚟香港，唔洗硬食代理價

自膠起隔離lm
Canvas可除名

M血女舊highlight 有講明係仁醫
昨天的我 (credit: 老母and friends)
sorry for 1999 之前亂9咁射
殺撚錯良民都未定

佢真係以為無人會認得佢

良心 g持
(credit: shopping cart 當買咗)

得罪講句
而家見到老母用乜都覺得好CHEAP
包括佢所有袋同首飾

之前都已經覺得佢用咩名牌袋都無嚟氣質

Dm 佢啲妹豬follower 咪得

成萬個喎絲打

個中醫開藥係唔會俾藥方你架
喺香港做中醫其實係要俾藥方 因為要make sure你開嘅藥係合法

老母成十個鐘無出story
好擔心

追緊post姐
Hi老母

不如去佢ig關心吓佢

最近見到連登講緊 原來你係城大生物工程女神 想做電子雞又做唔成 而家做reviewer又比人話呃錢 作為你嘅fans 我好擔心你呀 唔知你會唔會好唔開心呢你係唔開心就好喇 抵死啦老母

4百幾個comment 逐個負皮都好花時間咖

其實 大家可唔可以停一停？
已經有reviewers揚言被冤枉
聲言以死明志 大家做咗幫兇
所有lm推 甚至當初 痴線西（145）
圍住插我屈我係老母 所有有份嘅人
都會係殺人兇手
(因為唔係咁 事情唔會愈發愈大)

仲有起人底 揾老母黑歷史嘅人

咁中意食花生吖嘛大家？
LM等睇聽日見報 連登又整死人

包括我自己

仲有漏咗有份一狙擊嘅絲打
繼續玩啦 玩出人命大家先高興

已FC 佢係有牌中醫嚟
打開門做生意 天水圍某醫師
追擊到痴撚咗線 今次我冤枉咗好人
如果M血女有乜事 我一世都唔安落

其實你講梗咩？
之前喺講緊佢賣大波丸同m血丸
邊有人屈佢無牌？

到底仲要扯幾多人落水？
先係我 再愈發愈大 到不可收垥地步
如果真係死咗人
我希望大家可以內疚一世

仲有怨婦本身已經有情緒病(我自己本身都有)
大家仲追擊佢 話佢d嘢污糟乜乜物襪
我都有錯 拎半山西貢 同九龍市區比

樓上絲打講得啱：可恨人自有可憐處

我們都是殺人兇手

推吖 推呀 繼續推到人死為止
好好玩 花生好食吖嘛 唔係咩

你睇返人講乜先啦唔該：合法藥方

樓上又做咩事啊？
我都留意咗你好耐架喇
如果你真係情緒/精神出問題
不如及早治療啦 我擔心你啊 唔想你出事啊

睇到我一頭霧水

係囉咩事呀

真係完全跟唔到樓主既思維
明明推post推得最大力係佢

老母西 痴線西(145) 全撚部人
仲有之前嘅痴線西追擊reviewers

我們都是殺人兇手
滿手沾滿鮮血
花生好大粒呀
正呀 收咗皮就無花生食唔好睇
定要人直播跳樓？一齊睇笑9佢
問大家到時每晚瞓得安落嘛

就咁睇佢打啲嘢都覺得寒寒地
認真啊絲打 你有事真係唔好上連登住
我擔心你病情惡化

我係被人圍插 狂鬧交先起呢邊獨立開po
145成日有人投訴話唔想睇老母and friends
屌撚到我反艇 麻煩無追po自己追返晒先再屌我
如果唔係可能我會比個reviewer行先一步

似 DID (Dissociative Identity Disorder)
認真mode

真啊明明自己個名都改埋做追擊手

我們都是殺人兇手
滿手沾滿鮮血

留名 等睇聽日
有人見報 俾連登玩爆死

你唔好又跳制啦
做乜阿 你情緒唔好休息吓先啦

之後叫人唔好追擊

絲打冷靜小小
已經冇人討論怨婦好耐啦
冇啦啦推返上泥只會搞到大家又講佢間shop點點點人血饅頭
靜靜地討論其他野啦

我真心有諗過以死明志(BPD Depression)

其實由第一日已經有少少咁覺得
而且仲有士多啤梨絲都似係同一個人咁

但係如果真係個位reviewers有咩事
不如講返發生咩事 唔好紅字住先

絲打你幾次都好有耐性coach佢

乖啦你冷靜啲先 真心唔好上連登住

喂啊絲打 我認真唔想你出事
見字請del 連登app
唔好再接觸啲令自己失控嘅嘢

所以已經講咗唔會再狙擊
改名係想澄清我本人唔係老母

收到風個reviewer已經寫緊遺書

我們都是殺人犯
滿手鮮血
我們有份推佢推樓

我已經分唔到佢係真膠定假膠定真病

但我想講 其實依度好多個絲打都好有耐性好acceptive（除咗我啦）想大家開開心心一齊傾

如果絲打你係玩膠 不如收手ok?
如果真係有情緒問題唔好推 尋求專業人士
依啲嘢唔拖得連登都有好多post有人share過

而家講緊邊位我跟唔到

我們都是殺人犯
滿手鮮血
我們有份推佢落樓
她是被我們鍵盤推下去的

(credit:港共 雨衣烈士
(credit: 黑警 周梓樂)

屌 又做乜撚野呀
Block7佢唔洗煩

我諗係講緊po m血賣大奶丸嗰位
但係唔知絲打收到咩風同發生咩事

唔紅字點叫停到？我唔想殺人呀 dllm

乜叫DID？

想問發生咩事？
不如你直接講？

隨便 你都係殺人犯之一

情緒唔穩定就唔好上連登住啦
自己情緒都未控制到 仲睇 仲推
好危險㗎！
唔該啊樓主遠離連登 出廳飲返杯暖水
放鬆下自己先啦
自己都唔愛錫自己點得啊 乖乖地啦！

唔會回應 總之收到風 玩爆咗

可唔可以講清楚係怨婦定係邊位reviewer
同埋絲打你真心需要冷靜一下 放低手機同電腦
深呼吸 食塊餅整理下思緒先

絲打你冷靜d先啦 上連登勿沉迷呀

非玩膠 真心病 可upload覆診紙

其實樓主同士多絲成日都奇奇怪怪咁
講嘢好似 又會好激動
有情緒困擾不如冷靜下
連登唔適合你建議你唔好再上黎

你okok完就算？
我叫你遠離連登啊！即刻出去飲暖水啊！

我都唔想老母 小弟 出事
小弟已經潛撚晒水 分分鐘瀨嘢
唔係每個人內心都咁強大

吓？你仲得閒擔心人啊？
你顧掂自己先啦我唔該你

我唔會再上喇 大家見好就收 再見

如果你唔介意真係可以 再睇下大家有冇嘢幫到手
唔係唔信你 但怕有人唔清楚你嘅issue嘅話誤會咗會令你嘅condition get worse
大前提係你feel comfortable to do so

希望佢可以冷靜返反而擔心老母西絲打多d

其實連登真係好危險
太多玩膠又偏激嘅comment
有啲心智未成熟/情緒控制有困難嘅人睇咗
真係好易出事

希望西姐可以快啲平伏返
亦祝佢早日康復

咩呀 依家係老母 小弟 定怨婦話有事呀
定係之前賣大奶丸個個呀
絲打你推咗咁耐
依家先無啦啦良心發現？

我講真：唔開po當時有想過輕生明志
而家知道玩爆咗 怨婦 M血女 幾個好擔心
(BIN C我當初上 痴線西(145)
笑toxic pepe同小saman係有私怨
點知原來係一場謂會 諗住派膠點知俾人圍)

我頭而家好撚7痛 係咁先
總之大家好知為止

非道德撚：我鄭重向我狙擊
亂9咁射嘅reviewers道歉
好對唔住我都唔想的

已經poll 同中間deadair 咪好囉
係要返主po屌9我

永續CD ROM

絲打你都係唔好再睇住先啦

唉 我唔撚知 剩係知玩爆咗 係咁先 898

又要keep住睇 又要失控
講極都唔聽 真係唔知想點

我都想知收到咩風而家係邊個有事

no offense
我fd真連登巴 講得啱
連登根本係個精神病院

自知有病識睇醫生還好
無奈好多人有病都唔知/唔認

佢係有牌
正常睇完中醫去拎藥嗰陣佢係要俾埋張藥方你
但佢呢間係冇架
我睇過 問佢拎藥方佢唔俾

追問：佢一直講同toxic&samantha有私怨係咩私怨？

我識係收到少少風咋

唔知 佢噏完一輪都冇人知佢講乜
難分真與假

唔係898咗嘅咩
定係佢想個post唔再有人講嘢
我睇唔透

希望絲打早日康復啦

算啦 你都係做唔到cd rom㗎喇

吓 咁我唔知details了 真 899

其實你覆完之後 句句加個898
轉個頭又覆 又898
不斷loop係想點樣

你想繼續覆就繼續覆啦 你開心就好
唔好勉強自己做Cd rom

頭先突登去睇
M血女10個鐘前仲有出story
其實老母絲係咪ff左d野出嚟
不如你休息下啦
上連登，勿認真
好多人都被人圍屌過啦（包括我）
俾人屌兩句又唔痛既
唔洗下下要死既
訓醒聽日又一條好漢

老母做電子雞先買到個Chanel 點會死呀
絲打冷靜d先啦

補返圖
仲介紹緊邊隻護膚品好用

重幫First aid beauty 賣廣告
錢都唔知收左未啦 老母絲想太多啦

屌 又LookFantastic

之前用過依隻嘅綠茶味 啲味濃到我頭暈

唔係想屌你 之前你同人嘈我都有幫手叫停講好說話
但絲打你成日無啦啦跳制之後又say sorry
其實你次次咁樣大家都會好撚不安 唔知發生乜事
唔知你派膠定點 唔係下下亂咁屌人say sorry大家就要原諒你
再者痴線西本身就係用嚟狙擊begger 咁老母有邊一點唔符合？
佢係咪不誠實試色加硬推賺aff code先？
我哋有無講叫人去死呢樣嗰樣
如果咁就話逼人自殺 咁成個痴線西都摺得
真係唔知你無啦啦做乜撚嘢

我都用過，仲要完全唔潤

你係咪講緊自己？

我諗大家都係暫時無視老母絲先
佢好似好唔穩定 連自己想講乜都唔知
我地繼續狙擊四人幫

一秒即刻比青光眼block撚左

快手到
如果用關心老母方式會唔會好啲

我睇到一頭霧水不如block左佢先俾佢冷靜下

小弟已經block埋絲打 即係佢有上過水啦

已block
俾佢搞到我post都唔想追

24小時mon住ig

想知老母幾時再搞giveaway
我有好多問題想問

第一次同佢嘈已經block咗
無視係最好嘅方法 比佢冷靜吓

老母啲cheap cheap giveaway

我好掛住老母q&a

話時話
佢隻中古戒指抽咗未

想知老母幾時再搞giveaway qna
我有好多問題想問

打錯自膠

唔見佢有抽 得個小小嘢都搞咁耐咁

邊有講到要以死明志咁誇張
明明人地正正常常

Deadline 2月5號 就嚟成個月
定係其實係5月2

我用過 覺得幾好喎 夠潤 又唔笠
不過陣味算大

我諗佢都係無心搞㗎啦

the korner 都好似未見佢抽

我記得好似抽咗 中獎嗰位仲dm話多謝佢
唔知有冇記錯

size10 帶係浮屍腳趾公都得

真係唔知
不過我都想睇下佢下次giveaway又送啲咩出嚟

最近有jo march 仲要係第二次
佢之前唔係話仲有好多giveaway 定係青光眼

電子雞啲野 貼錢比我都唔想要

我諗唔喺講佢
佢story好正常同埋對比起老母佢啲嘢好少事姐

老母咁撚醒目電子雞先驅又點會冇心搞呢
人地係想keep住d follower 費事一抽完妹豬集體unfollow

佢道歉+刪晒嘢已經無人提過
不過都擔心嘅 始終嗰位reviewer都比人起咗樣

同埋其實嗰位reviewer 都無賣豐胸丸又無sell aff code 最多只係代購，仲一早講到明係會賺錢，唔明做咩無啦啦追擊佢

好似係因為賣微商產品
咩大波丸
同埋黎m丸
重影埋自己條m巾上story

我有份帶起個話題
因為呢個reviewer不停宣揚豐胸減肥 用豐胸藥呢啲
加上佢代購胸托同sav撞咗時間
好令人懷疑係咪夾埋做生意
我自己覺得咁樣有少少教壞人 唔係太好啦

但係開頭都係純討論 無打算做啲咩
直到絲打起晒樣狙擊 嗰位reviewer都道咗歉就算數

如果嗰位reviewer仲睇到 我都想同你講聲對唔住

你知就好啦

我究竟睇咗啲咩

對唔住咁多位 我自己忽然都覺得好心寒
唔好 TLDR

多謝Poodle絲提醒我可能真係有DID？
頭先紅字話寫遺書跳樓嘅其實係我自己
已經拎好晒紙筆 準備定寫 但情緒失控喊到PK
同朋友講定遺言 執定遺物/財產交父母處理...

我真係諗住天一光就處理好晒 to do list
同家人食埋最後一餐飯 就揾幢唐樓跳落去
利申：幾年前因家事 已經企跳過一次

一陣9點 我會即刻通知社工
盡快安排我去見醫生(probably walk-in)
及早診斷 因為我好驚自己真係會去做傻事

對唔住咁多位 呢三四日以嚟我真係好痴線
我會如實同醫生講返情況
(我自己好難控制到 而家realized自己好跳
好似有天使同魔鬼 法官 警察 小朋友 原身
6個共同體 同時起身體入面而我一直無察覺)

- 原身 係平時正常嘅自己 無斷片知道自己做乜 但做完之後當無事發生過 不斷呃自己？？
- 法官係 按自己嘅準備去judge人
- 白警(非狗)係 充滿正義感 疾惡如仇
- 天使 係善良良知嘅 知道乜係對錯
- 魔鬼 駕劫我思想 射9咁射 冤枉錯好人一定要以死明志 聽朝處理安頓好晒 好好道別後就一定要死
- 小朋友 係見到隔離po話唔知邊個個囡係鄉村孩童 我睇到覺得好傷心 小朋友係無辜 點解連登姐姐要話佢 佢第日大咗知道實好傷心 然後我內心默默流淚

其實我145屌toxic嘅時候係愛恨交纏
我內心入面其實好中意佢 但又嬲佢無覆我do
後尾佢mon po後 check返晒d dm覆返我
我先至可以冷靜落嚟

仲有savonnez/Ca姨 對唔住
我唔應該中傷你小店/Ca姨products
我應該善意主動向店主提出 建議同意見

仲有其餘俾我扯落水嘅reviewers(唔盡錄了)
我今次真係跪低咗 收一收自己皮先

盡量短期內希望可以戒上網 遠離連登同IG
唔再追同睇痴線西/老母西嘅po
化妝品護膚品reviews 我都決定停一停 唔睇住
希望陣間可以安排到見非主診醫生
可能或者需要留一晚院 以策安全？(頭痛到裂開了)
觀察同診斷後 我會努力醫病
而家執定入院物品 ( instead of 遺物) 唔想家人傷心

仲有師姐Nik係真 天使 佢成日同我dm輔導我
利申：我係睇佢抑鬱po先follow佢的
佢同toxic都係好人嚟 仲有真耶L savon唔係教主 係我無咁高智慧睇唔明 附和咗鬧佢嘅絲打 無Critical thinking 偏激咗先中傷佢 真係好對唔住 我自己本身有抑鬱應該明白個創傷至係 點解仲要攻擊佢？0合理化自己所做嘅錯事？
我用我條賤命發誓保證 (credit: 曬駱駝美貌發誓)

希望早日康復再返嚟 發誓遠離 痴線西 老母西
(只會去化妝品討論po LM 交流心得同意見)

REAL 898

遠離網絡世界 睇書睇戲都好
有咩事搵專業人士傾下都好
我諗呢度好多人都想你快啲好返
希望你真係走咗唔會再睇到呢啲reply

對唔住咁多位 我會㗎喇 再會

保守估計應該覆多十次八次先走
祝你早日康復啦 唔好再覆 Byebye

我已經向上面咁多位KOL/店主/reviewers DM道歉
因為知道已造成無法挽回嘅傷害同創傷
唔奢求會得到原諒 只希望內心好過一點

亦希望大家引以為鑑 有時真係未必察覺自己有問題
特別嗚謝Poodle絲 你救咗我一命無以為報

完。

我都係唔知真病定假膠
但係希望絲打真係及早求醫 祝你早日康復

但係至於其他reviewers
你哋做得public嘅reviewer 就預咗有人批評
大家都唔係亂咁搵嘢出嚟踩
係真係有睇唔過眼嘅地方先會拎出嚟講
唔可以用有病就做擋箭牌
如果接受唔到 真係quit咗social media會比較好

講多句 我自己咁睇啦
老母只係extreme cases去到呃人嚟賺錢
但係我不滿嘅仲有好多reviewers身份灌輸大量錯誤嘅資訊同價值觀
所以我唔介意討論某部份有問題嘅reviewers
但係其他人唔關事嘅 想講吓是非就盡量唔開名啦

早日康復

push

祝絲打早日康復

希望老母絲早日康復

Agger

尋日開始睇唔明個po 祝老母絲影早日康復
老母係咪仲未上水定係扮緊冇事

加油 繼續覆診食藥
食藥係好緊要 係真係控制到病情

其實最不解既係"女人無必要難為女人"
條老母西一邊話男朋友唔可以有異性朋友,話自己就係咁架啦唔鐘意就搵過第個
另一邊廂自己係app除衫露波引兵俾男人睇又得

冇人迫佢除衫係Social platform俾大家睇架喎
初代電子雞

個鼻一撚樣咁長

冇上嚟一晚老母西絲打做咩搞成咁
祝絲打早日康復

老母返嚟喇
佢點會唔上水 呢排無code好sell咋

過左風頭又仆出黎sell啦
最近未有大promotion啫
開17為打賞衫都除埋
貪錢到

好爆
起晒底

cls...
老母個格衰到
抵佢比仔飛

老實講條仔都有d癲
可能買左好多chanel比老母先追到手
點知被帽了

佢當時個ex同現任為左老母鬧交
揾返段聲帶

兩個都衰
兩個都唔方好人

絲打話出事個個唔通係佢？
又del icon又del post 咁
我記得佢之前有五百幾個post

但係絲打認咗出事係佢自己喎

痴撚線有精讀版

痴撚線咁都搵到

clubhouse個post亂咁屌 唔係話依個app無問題 係佢語氣好怨婦 好似佢自己既一套先係真理咁

冇記錯呢個post下面好多人留言屌佢
話佢日日用ig但屌clubhouse
好似永遠都自我中心咁

拿拿拿！老母絲交帶落 唔准你哋鬧佢㗎
轉頭有咩事賴落我哋度㗎

其實老母不停咁包裝自己 都唔知邊句真邊句假

啱啱想睇返好似已經hide左
發現佢次次都係咁
一俾人屌就delete 哂d野當無事發生過
炒左車又唔會道歉

老母絲話佢mon post mon得好貼喎
Hi savonnez
希望你唔好次次炒左車就del post

屌聽講都唔係第一次
好撚自我中心 有佢講無人講
仲要啲語氣成個怨婦咁 寫埋晒啲心靈毒藥

咩料

見識下 笑死我

開17 live 想見識下
去書展唔著底褲 又係想見識下
做呃人reviewer 都係想見識下
萬能key嚟㗎喎

想見識下17啲人打賞幾錢

係呀 我都記得

TG GROUP流傳過

有圖
佢啲事跡真係好好笑

講咁耐都未做

一見到佢話love story就諗起佢個未來老公同佢個ex 成件事即刻唔浪漫

藉口嚟嘅姐
真係求咗婚做得少奶奶嘅
就晨早影晒戒指 又會成日講籌備婚禮係度曬命啦

見到就諗起:
你有冇試過中出？
有冇同你69呀？
係，柒頭都中出你條女呀

佢個格似係為左要升職上位含男上司條臭撚都無問題

以佢性格似
重唔日日曬命曬戒指曬呢樣果樣咩
洗撚酸pb男朋友送puzzle
可能'AP夫'都係貪佢有得屌下隨傳隨到
冇諗過同佢埋單

咁又係 求咗佢仲唔學似小弟咁出story狂曬咩

佢個love story 就係咁柒

講起小弟 佢好似消失咗
老母都扮晒嘢post吓新聞 佢完全無咗影

佢成日都強調自己人生唔係淨係得呢個ig

咩TG group 黎架？

佢成日想營造出佢另一半好有錢
好錫佢 佢唔洗做 唔稀罕錢

明明現實中係相反 佢發錢寒到爆 一日十幾個story叫人用code

係玩17啲畫面出哂嚟

所以實際上有冇呢個另一半都成問題
或者之前有 但係已經散咗唔認

最近都有幾個reviewer話分咗手
人哋都可以好大方咁講
講真無人一世係幸福完美㗎啦
但係老母就死要面 好虛偽

舊登年代d group
好似唔小gp 都恥笑緊

Sell code sell到佢咁肉酸

佢話旅行結婚架
但都成2年前 之後冇再提起過結婚嘅事

AP夫仲要大佢10年

咁而家都就嚟40歲喇喎
仲唔娶佢做少奶奶 老母都就嚟30啦
唔好留件極品係度獻世啦

想睇佢d Q&A

講起死要面就諗起佢攞住個梅菜chanel去閪sa

老母成日吹水唔抹咀說好的買多個chanel 19 for收藏only呢

有得比佢買金球都唔買 證明佢無錢啦
仲會買多個19咩

唔怪得
聽段錄音把聲都覺得老

其實住屋村真係無問題
最憎佢又要充大頭鬼嗰下先反感

仲要post story叫人攞去
宜家個袋你買咗送比人定個袋本身屬於你？
講野咁難聽

想懶幽默但一啲都唔幽默

完全唔知咩叫得體
大把人都買得起Chanel啦 人地都唔會咁講嘢
佢以為自己係邊個

最近啲code無妹豬用又無直播啊

Hi 陳丹茹

絲打你驚唔驚自爆好似知佢好多野

青光眼賤到仆街
即時割蓆
盒野好似係電子雞老母送比佢
係咪全新唔知啦
家下tag都唔敢tag秒速割蓆

驚不過我真人唔識佢
有d係佢qna自己講過

呢D attention whore 有咩都擺晒上social media
唔識佢既人比認識佢既人對佢既生活更瞭如指掌

有個咁嘅女神朋友，出左事只會嫌割得慢
唔知佢地有冇後悔痴埋老母度呢
搵食唔成仲分分鐘俾佢拖累

真係唔知佢有幾多成真啦

佢成日講到自己skincare 達人咁
好心熄左個filter 先講啦
磨皮磨到無哂皮膚紋理
跟住四個圍爐打飛機話佢皮膚好

所以咪專講skincare
其實本身膚質會變 以前唔鍾意而家鍾意都唔奇
但係佢就擺明為賣廣告而咁做
當之前自己無咁講過

但係佢真係好撚厚面皮

諗起佢個敏感眼妝

學左老母倒野empty大法

呢條女為咗廣告 唔好用變好用
對某樣成份敏感又可以變到唔敏感
唔明仲有妹豬會信佢

老母上水就係咁post嘢食story
又想心郁郁出嚟 但係又驚比人屌咁
你點做都洗唔到底㗎喇老母

想轉型扮貼地？算吧啦老母

青光眼都係似倒野
不過係倒韓牌
日日試幾十樣新野
同埋真係好娘

本身skincare有矽就屌曬鬼
FIRST AID BEAUTY PR GIFT 支燕麥面膜都有矽
即時轉態話有矽其實冇問題好撚cheap

佢唔係帶頭妖魔化矽嘅表表者咩
有PR禮物收又急轉彎？

屌原來帶起無矽嗰條友就係佢

自己都講得出冇乜鑽研就唔好出黎鳩up啦
你睇返任何一篇同silicone/dimethicone 相關研究
無一會指出矽係阻塞毛孔
好多皮膚科醫生都debunk過根本無依件事
你可以話矽用落唔自然唔係人人杯茶
但唔好自己9up 話佢阻塞毛孔

如果矽真係有問題 就大把品牌收咗皮
屌 如果你停矽係有用嘅
呢兩年都唔會成日見到話自己敏感啦
佢仲話化妝品粉底有嘅都會照用
之後敏感仲要照化妝 on9到呢

佢連點解要用矽都唔知

無錯倒吓嘢扮好用又可以收錢
但keep住又話敏感呀 要deep clean呀
佢d skincare喺好用就唔洗成日敏感啦

其實得罪講句佢化完妝都好撚醜樣
唔係唔靚 係醜樣
雖然天生醜佢都唔想
但at least可以慳返眼影錢唔好再買

佢地覺得做reviewer 好辛苦架
成日要試護膚品拎塊面較飛
好偉大架
你地全部睇免費review應該要感恩

老母：我幫妹豬搵優惠好辛苦㗎

想倒米 搵巨人啦

除咗對眼之外 佢搽胭脂都喺勁有問題
嗰達胭脂 成達紅色都敢post
佢下面嗰review讚佢自然
其實佢喺咪對「自然」有啲誤解
我以為佢敏感 好似對眼咁
同埋佢試唇膏好鍾意嘟起嗰嘴 喺咪以為自己好靚
不過呢嗰post啲嘢都喺gift嚟嘅
梗喺要讚吓啦

其實佢全塊面化妝無一個位係唔炒車
胭脂好似馬嬲屎忽 唇膏又揀埋啲無人會買嘅娘色 依家戴口罩都好啲 淨係睇到隻眼
以前都唔知佢點樣有自信化到咁樣出街之餘 仲要亂教妹豬

真係夠膽化到咁出街？
加埋佢啲眼影真係成個粵劇花旦咁

好似唔多覺眼青光眼有出過兩隻眼同時出現喺一張相嘅post 佢哋korner live真係又倒米又可以見到好多嘢

慎入！！！

表哥

Uber好貴呀

點解會戴玉頸鏈.....

戴晒罩都唔覺得靚

本身無乜研究成份
想講敏感嗰陣用FAB 燕麥係幾好用
用完敏感位會無咁痕
同塊面soft左好多 原來soft左係矽嘅功效

好柒 眼影blend到上眉頭想點呀

個咀咩事？

佢個髮型都好娘
加埋大戲妝 點出到街

個咀好似sohee

佢同老母啲style都勁娘勁”大陸姑娘feel”
(自創term唔知大家明唔明，啫係大陸啲小省鎮入面 趕住要嫁人所以要打扮下去酒樓相親嘅女人）

有個問題想問好耐
點解老母172高 會高過巨人174
到底係邊個講大話

好想睇佢化完妝成個樣係點

唔喺嘛 身高都造假 仲有咩喺真

巨人無企直？

老母成日話自己白皮
白左係邊到？

明成嗰look都好娘
配住佢哋好proud of嘅黑長直髮

你睇返3次live 點睇都係老母高過青光眼巨人

笑咗 第一次見人搽胭脂搽上太陽穴

太陽穴到嘴隔離

之前重話BA西佢
吊你老味化到咁ge死樣走去同人拗粉底色號
我係BA都廢事理你

北寄貝咁見到都唔開胃

我睇返都覺得老母係高過巨人

點解要搽咁上災難

話人刻意hit pan

形容得好好特別係屋企人要充大頭比錢佢地買包包穿金器 等男方覺得娶完都唔太失禮

巨人點睇都無174
如果佢有174 老母有178啦
係咪一個報大 一個報細數 好心佢地啦身高都假

因為佢平時都咁做 所以睇得出人哋刻意

正解

睇返佢哋3個開Live 啲相就好想笑

其實有冇得重溫 好想睇老母真身

老母ig有
仲可以聽到老母講嘢把聲有幾閪

睇完都唔會想買

好耐無見到老母啲code同ad
突然覺得唔習慣添

仲要佢啲story一句起兩句止
平時好撚多字睇唔明㗎嘛

係咪俾老母絲周圍dm pr 搞到無哂job
呢招都幾有效

之前仆街canvas hide左我comment
我留言問點解要搵青光眼做eye mask giveaway
明明佢之前踩你地rose series

過多一個禮拜就見真章
今日2/3應該係第二定三日無賣廣告

Toxic都無乜廣告
可能呢排無叫佢地sell code

老母啲廣告
應該係自動自覺 就算無錢都會喪tag博機會嘅

似避風頭啦 今次真係多謝乞兒Aphrodite.r
成功令大家注意到班ig reviewer嘅不良風氣

嚇撚死咩
點解可以化到成塊面都係大戲妝
仲要夠膽咁樣化出街
去拜年仲要俾親戚讚佢化得靚，真心咩？

班親戚都係大陸人做開大戲咪識欣賞

有次老母新年story開聲聽
背景係一大班人蝗語傾緊計

新年迫住講好說話姐

又變返矽靈塔利班啦

佢都幾矛盾

從有PR就有商量依個角度出發
就唔會覺得矛盾

反正塊面都係會敏感 唔差在啦

唔出奇啦 老母蝗味咁重

老母175up喇

下 點解要報細數

發現d reviewer 經常:
唉呀敏感/爛面啦要搽abc -> 賣廣告好好用 -> 唉呀敏感/爛面啦要搽 xyz -> 賣廣告好好用

不停loop就可以不停賣廣告

真係彈出又彈入

如果啲products 好似佢哋咁講咁有效，好好奇點解佢哋成日敏感

有錢味嘅矽靈喺好嘅成份
冇錢味嘅矽靈喺垃圾成份

真係好大陣蝗味
啲名牌袋放落佢身即刻柒哂

驚人哋見到175up就即刻諗起佢？
讀BME仲要咁高嘅女仔可能真係得佢一個
點知比青光眼巨人出賣咗個身高
定係佢扮晒嘢想話比人知巨人無174呢

老母見我地屌青光眼北寄貝應該心諗正呀我又可以post下link

千唔好禁呀 CLICK過既一係去其他BLOGGER到CLICK返人地條LINK
一係就去GOOGLE ELEMIS 再入去個SITE
如果唔係又比錢馬面老母雞袋

Foreo可除名 本身已經似震蛋
重搵淫賤不能移嘅老母
歡迎更多絲打加入做任務

好快又會empty

呢舊野好似係LOOKFANTASTIC送比佢
唔洗錢緊係唔洗慳住用
然後又誰有我這種說服力

日日個妝都油牆咁厚 係用得快㗎喇

Toxic 好波

好波！
可唔可以send個template 出黎我懶

睇佢地兩個明爭暗鬥真係好好笑

啱啱老母撩交嗌開戰嗰陣toxic都無出過聲
而家見佢柒咗即刻反擊 識玩

青光眼mon得好實
見到有絲話青光眼諗住同老母割蓆即刻tag翻老母
唔知小弟幫仲當唔當老母喺女神呢

四人幫日常：
F5 今日鬧緊我地乜野
F5 今日鬧老母做雞 其他3人放下心頭大石
冇燒到自己
分分鐘開埋登入連登AC鬧多兩句想淨係鬧臭雞老母
F5 今日鬧青光眼 老母表示終於可以抖抖
其餘二人暗笑中

建議絲打send果陣用#48呢個回覆
一禁就係老母做雞圖
加多兩句 本身有用開你地牌子
但Aphrodite.r做雞真係太嘔心接受唔到
希望你地品牌可以考慮唔同佢合作
唔應你就去post comment到留言

召喚痴線西(149) 善用不推文回覆

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似上年black fri 老母就開始引戰

好心佢話自己塊面成日敏感就唔好亂試啦
講出黎都笑死人
即係腸胃唔好走去做food blogger
然後話呢個無食到肚痛咁

仲有
呢排成日戴口罩搞到生粒粒 有口罩肌
今日去呢度試做facial 第二日又錢第二度
乜facial做一次就有用咩

完全唔敢提
但係究竟咩叫勁fit柒我眼型
咩都是但加個粗口落去型啲?

好撚MK

皮膚有問題真係最好睇醫生 之前睇過比一星期藥都係六百幾 買枝skincare 都幾百蚊喇 同埋都要比時間d皮膚改善 好難一食就見效

唔係開左無耐咩又倒

老母empty 速度驚人

呢個要挖唔算倒
鬧我倒野咪挖野囉

成日敏感就去睇醫生啦

佢哋之前仲要sell foreo翻版嘢
話咩性價比好高

小弟係咪見跟著電子雞老母唔對路要跳船

佢哋d友誼真係好笑

都係浮屍醒一有咩風聲即時唔出現又唔圍爐

青光眼tag埋佢都唔上水
呢班女人嘅友誼真係脆弱

真係好多花生

諗咗好耐咩係青爐 Chanel?

唔見佢地講muf嘅 toxic佢地已經有story睇

係唔係無人邀請佢哋幾個去？

小弟話自己學緊法文嫁

好似得浮屍靚咀有份果然割蓆得快好世界

Sample

老母作為mufe愛將唔會冇掛
肥嘴真醒目 話曬都重要接影嘴廣告
同老母雞走得太近分分鐘冇brand敢搵佢

靚咀唔似係同一個event咁
但係老母無得去真係好出奇 唔係唔洗做嘅咩佢

見到其他reviewer 就算無親身去，都收到正裝粉底試用

定唔知浮屍驚老母雞提子佢有份
扮換個sample算

點去呀
個個都知佢電子雞

似係無被邀請記得之前有絲打講過老母當年都照返學 今次濕濕碎啦

唔通係之前絲打們做任務DM BRAND成功

太忙無上嚟9up 呢期老母謝咗好多

你講完呢句 佢又sell code喇

24小時F5緊

原來我係燈神

又sell 係咪冇得去event 得番code可以dell

聽到老母無得去event 好心涼

老母又扮貼地啦 食完米粉又食豬大腸

本身老母story 唔會點post 文宣/ 時事
最近係咪比人追擊得多，所以扮下黃

扮黃仲衰

閪女人仲要加埋扮黃

係 佢本身好少post
日日淨係得幾十個code洗版

見風頭火勢咪扮下黃post文宣
又或者抄下pepe toxic果期post咩
story再隔一日repost

between 老母一撚定有mon post
平時佢一定話：又要飛的返工
上次比人笑完佢連飛的都要post story當自己好有錢
而家改左caption

咁都要曬大把人揸車番工都未出聲啦
佢呢張都係曲線曬緊自己搭的士

呢排少左咁多pr仲有錢搭的士

可能ap夫怕佢搭巴士太拋頭露面

老母咁中意影車點解未見過影AP夫架車
嚟嚟去去都係影的士

真
話曬當年都推爆左3個1001
加埋佢個樣咁易認

老母又cap shopping cart 扮買野

未見過佢有到貨圖

唔add入cart點呃妹豬
上年black frida都係lookfantastic add左好多野入cart話我要衝了

雖然philosophy 周圍送臭晒嗰brand
但如果絲打要用aff買 除咗@sh_review
aff全數捐比流浪狗之家之外
可以用上面嗰位 @chingsreview
佢話全數會拎去幫助手足
千其唔好用老母嗰啲 只會拎咗去幫人供chanel袋

歡迎更多絲打加入做任等d brand唔好再搵佢做aff
呃撚晒妹豬d錢去買chanel

老母mon完post即刻唔敢p色
同埋佢知唔知咩叫鬼打牆
唔喺同一隻色就叫鬼打牆色
睇張圖隻隻色都唔同有紅調棕調質地又唔同
仲要喺幾大分別下老母喺咪色盲

青光眼係咪又化大戲妝咁橙既胭脂實俾佢搽到上顴骨

唔知老母當年開17live
對白係咪無恥求打賞 最多我除衫

定係比PR捽like

奶茶蕃茄磚紅蜜桃咩都齊晒 大雜燴咩

做咩唔學小弟咁成日影DD架車

睇落都覺得厚粉 假白

完全睇唔到有鬼打牆喎老母

然後click入內文睇
9成都係pr/shop gift
一係就色盲
一係就搵唔到野寫夾硬泥

老母Q&A話自己一年四季都要搽油咖

佢都唔會自己買啲產品試，
左R右R完放啲code出嚟呃妹豬
用嚟買手袋
不了不了

Addiction嗰支橫睇點睇都唔係奶茶色嚟
喺咪PR逼佢寫review所以格硬擺入嚟
啲唇膏唔同色唔緊要
但唔好懶勁話自己鬼打牆啦

仲用左某間ig shop嘅清潔面膜
deep clean+控油面膜打孖上
用完又可以搽返十幾層skincare上面啦
最尾封多層護膚油perfect池！

個清潔面膜周街派pr
仲有間ig shop賣緊嘅Jo March都係
兩個牌子都係老母青光眼其他reviewer都有
Ig比佢洗哂版不了
唔會俾錢買嚟俾間shop送嘢比老母

比青光眼吻過ge brand都不了
同埋jo march有d似三無產品有錯請指正

我係佢ig giveaway中咗獎，佢2月10號話send咗叫我等通知，然後我宜家都味收到lol

花式自爆 青光眼定老母

唔驚自爆？

應該係志在tag下d pr
話俾佢地知：我仲未收皮架快啲繼續派PR Gift 俾我！

又要召喚絲打做任

想知老母插秧毛孔近況

又話乾皮 隔日deep clean都仲要控油

抽小弟水？

定係抽老母絲水

Push

個po⼀沉又開始推code

佢啲妹豬fans 唔睇連登
可能要開個ig先有用

推推推

係米得我一個覺得e個精華唔好用

老母真係好無恥

又突個龜頭出黎

班兵又開始試水溫想幫老母sell
之前青光眼一收貨一兩日就即刻話正呀正呀

其實個洗面奶唔係好好用

仲諗緊點解philosophy 青光眼係冇pr冇code都讚成咁
得啦明哂

繼續狙擊

大把好用、減價嘅產品唔講，永遠淨係識讚philosophy同too faced

善意提醒toofaced唔好同老母雞合作
點知比佢report

真心覺得要好似狙擊蝦乾咁開ig

老母唔知係咪呢排窮 唔見佢買嘢
人哋講緊K11佢都好似唔關自己事咁

我都中左伏
與覺得佢陣味好臭

佢冇coupon又做唔到會員囉
引馬面po story證明自己唔稀罕

早排佢成日講Bioré隻潔面啫喱
日日用 用到就黎無
又話排名No.1
有次見到買來試
唔覺得有佢講到咁幾神奇
之後唔會再信佢講既好用唔好用

同埋成日借啲意講人哋讚佢靚/白真係好嘔心
之前follow佢未出樣 都仲可以ff是個靚女
pk佢出樣個下嚇到9縮
勁似馬面人
我以為我唔識欣賞....因為見好多人讚佢女神
我心諗 可能我問題
但我之後成日見佢Po自己拍 真係忍唔住
好長啊塊面
我就問身邊男/女仔朋友
個個都擰曬頭

其實 不如唔好再出自拍啦唔該

想買嘉丹尼爾 唔想用老母code 但除左toxic仲有邊啲人有code

jen sharedomo pb都有

老母好清高咖
之前dfs做折話自己不屑同人逼
係後泥扮貼地先去左幾次dfs當優惠報料

惡過共產黨
支持開ig狙擊老母

如果唔係有錢班人點會話好用

佢本身未出樣真心以為佢好靚
加上佢又係咁曲線讚自己
又話自己心善則美
又話自己從不缺愛情
一開樣嚇死朕

明明有錢賺就話自己幫人謀福利
幫人夾單都係因為啲人會用佢個code咋

Sharedomo 會捐部分aff 收入的

叫做唔算成日sell code既reviewer
最緊要係黃

跟住dfs冇晒佢同佢班friend推嗰枝By terry做咩學人唇膏定嘛 然後就打飛機話係因為自己推完所以缺貨

我之前行過試左上手
真係好似膠水加有陣膠味
唔怪得pepe toxic自己有LF aff都要屌柒呢支野

重話一定會回購咖回撚左去邊？

By terry臭撚到
都唔知點解老母& friends推得落
Pepe都叫有良心有code都照屌
老母為咗呃少少錢乜柒都話好用

我真係勁佩服佢化妝品都hit pan
唔係好似老母倒嘢咁折墜咗

最搞笑係佢地見toxic屌by terry唔好用
就一齊屌返apieu 垃圾
小學雞到

Add 入cart 當買左

個陣成日出po
驚自己用曬 show唔到質地
回購咗去邊

Toxic都好少少 有時會cap email話你知佢買左乜 老母次次都剩係show購物車講幾句呢樣好用嗰樣好用 最緊要係sell到code

pepe應該真係有買泥用同試
老母就加入cart扮買左同用過
除左佢''bud'價eve lom同CAUDALIE見過有開箱之外
其他都應該係幻想出泥既用後感
好似幻想AP夫會娶佢做少奶奶一樣

連廣告都笑鳩老母

屌 好應境

仲要粒apieu係舊post嚟
見pepe果期冇推潤唇野要專登摷返半年前講過嘅野出嚟屌，笑撚死我

月經女都話唔好用
睇黎好多人中伏
個陣老母仲話浮屍靚嘴先有資格評論護唇產品
擺明成班為左錢亂推

割蓆

之前pepe一話唔好用即時比老母黨狙擊到仆街
而家老母黨低調左 終於有人敢出聲講中伏

老母已經超過24個鐘無出story唔係以為潛水一排個post就會沉呀

啲妹豬真係信嫁老母當人on9就真 擺落購物車打兩句好抵要買 有邊次真係俾錢買呀

睇嚟我哋要努力啲搵返料狙擊佢
差唔多第3個post㗎喇

ig狙擊
between唔知老母西絲打點

耶L+環保L+精神問題
感覺要睇下醫生，有信仰同男朋友同朋友支持都唔掂

之前見佢賣自製護膚品時開始覺得有問題，另外佢賣布m巾時被人問先講出係親戚牌子時覺得佢誠信一般

利申環保L，有留意布m巾所以follow佢

我諗緊老母絲同dac係咪識得大家
老母絲又上嚟鬧過佢
佢覺得betrayed

Sav*

布m巾呢單無聽過添

其實都真係幾唔衛生
自己左溝右溝好似亂鳩咁泥
之前好似見過佢shop出post話某批野formula出錯
可以拎返去shop再調整

好耐之前比人話佢收舜之源PR發曬爛炸del post
跟手又話唔再收PR
但送到泥都係照收

我都咁諗
老母絲臨走無啦啦都有提佢 同佢道歉

溝都算啦 仲要唔知有冇做好消毒
每次買又不停打開 其實都幾唔衛生

收PR都唔係問題 佢要懶清高先係問題

佢啲自製護膚品講到古代配方好似好勁咁 我當佢製作過程好衛生先攞去賣 俾人打開個蓋了幾下再閂返 空氣細菌走曬入去 諗下都覺得污糟

其實知都唔出奇
我追返(1)啲post
得罪講句 佢推薦嗰啲blogger都係圍爐 成日fd之間 repost repost repost 都會估到係邊個
不過sav 因為佢而痴線咗就真係唔關事
本身就係怨婦性格

同埋真係唔會變壞咩冇跟貼佢唔知佢啲護膚品成份係點 個人覺得只要唔係paraben 嗰啲極端防腐劑 有返少少防腐劑係好事 佢啲自製護膚品咁擺法我買咗返去一定唔夠幾個月就唔敢再用
利申：冇追佢啲post 有錯請指正

我諗係因為無水份，用蜜糖之類個啲，所以無咁易變壞？ 有錯請指正

嘉丹好似等佢sale用番佢自己d code仲平 台灣好似差唔多週年慶(?)

咁等多排睇下先 唔該絲打
咩code都唔緊要 最緊要係唔撚係老母個code

兩個reviewer我都略略睇過
本身都偏向用sharedomo多啲
而家更確定了 唔該哂各位絲打

嚟緊月中有生日慶
淨係買嘉丹做優惠嘅嘢 就咁用嘉丹個code都得
因為係一樣價 可以唔洗比錢佢哋賺

如果有extra嘢就因為嘉丹code唔包
所以用reviewer嘅會包埋85折
同埋台灣好多reviewer都有code

諗返老母絲件事覺得好神奇
都真係第一次遇到咁嘅事
老母絲臨走仲話我救咗佢一命

嗰陣已經無人講sav 老母絲突然間提返起佢 同埋老母絲話dm曬有被攻擊過既blogger道歉 sav應該知老母絲係邊個
但明知老母絲病得咁嚴重 佢都仲咁單單打打都幾仆街

但to be fair如果你身邊個朋友咁背後唱你
都好難忍喎

其實就咁睇書自己整
跟住就拎出黎賣得唔得架
用到皮膚有咩事佢點補償先

如果真係朋友咁講 佢都要檢討吓自己先
但係呢件事真係奇撚怪 到而家都唔知咩事

一開頭睇環保野都算正正常常
最多耐唔時睇佢單打下其他reviewer同忍下佢無限放負
開左舖之後就變哂質

布m巾係佢親戚牌子？唔係外國brand咩

仲未計一定有易敏感嘅妹豬諗住有機護膚品冇咁易拿嘢先走去買 點知

我都覺得佢係識老母絲
佢早兩日出左個story話咩當最惡毒地攻擊你既人係你既朋友

不過我覺得sav自己都有情緒病
唔係應該體諒下咩
佢之前次次炒車俾人屌都係話因為自己有情緒病所以handle唔到

但佢兩個睇落唔似fd底其實比著係我瘋狂追擊完一個唔識嘅人 跟住冷靜咗之後覺得係自己問題都會走去道歉啦

係咪真係朋友黎 會唔會係老母絲一直收埋係心唔敢講 其他人格出黎幫老母絲講心底話

佢咁自我中心 點會諗人哋感受
淨係識攞情緒病做擋箭牌 成個世界得佢有病咁

其實有少少基本知識都知
所謂有機全素可食用
以護膚品黎講根本唔代表啲咩
都一樣可以敏感可以刺激可以對皮膚唔好
佢成日強調呢樣野
一係唔識
一係無其他賣點所以唯有咁樣美化自己無牌溝出黎既手工野

既然次次炒車都拎情緒病出泥講
應該知道有幾辛苦 就更加應該體諒老母絲
除非佢當情緒病係擋箭牌啦

應該估到 唔爆佢出嚟啦

係 唔好爆
我估老母絲都好自責自己多種人格變左地圖

地圖炮*

應該唔識/唔熟sav

但我好想知

我都係
我以為佢同我一樣係普通讀者嚟

嚟緊好似係叫生日慶

我都係默默follow佢地跟住睇佢地story有冇互tag/repost估如果係讀者就好似我地咁食下花生算啦

係呀 佢出圖推介嗰啲反而冇乜嘢 就咁口講推介嗰啲blogger pr gift都repost真係好煩
可能我follow咗百幾個reviewer好易比佢地洗版

當然佢追擊嗰啲都係圍爐

班reviewer起居飲食都要tag嚟tag去
一個story睇幾次都幾煩

最撚憎係見係fd就明明pr gift post都幫佢share懶係warm 懶係caring咁

可能我見識少 依罐所謂護膚品咁既樣 唔講以為發mo 仲話食用級用得安心 睇個樣都驚啦點解有人夠膽買

+1

成PAT屎

但係怨婦講到俾朋友背叛咁大件事
唔似唔識？

我明出post想有人睇
但係咁repost真係好煩
同埋好多都係小圈子
自己同自己啲fd圍爐

我都係好亂

我都睇到好尷尬
成日強調自己良心分享 幫大家搵福利
同老母一樣咁尷unfollowed too

唔知怨婦重要鞭幾耐屍好得人驚

高質post share下冇所謂
啲pr gift 又要出story鳩讚又要repost都收到嗰啲gift嘅人係咩心態

我講嘅圍爐咪佢
佢近排都痴去青光眼到讚個清潔mask好用
見到邊個blogger都收到嗰樣pr gift 就repost鳩讚多次
呢啲風氣咁細reviewer一定冇pr 收咪冇訂企
佢最近啲post全部都pr gift嚟 story又鐘意sell code
咩發掘好多小眾牌子 係小眾牌子發掘佢送pr 比佢囉
啲四字詞語又尷 咩貨比三家 去街市買餸咩
真心唔好得老母青光眼幾多
已unfollowed

死喇無睇佢哋幾日已經唔知講緊邊個

開名啦

一講小妹就估到
有follow覺得佢啲review ok既
不過story有啲煩

出post 10個post有9個都pr 嚟 如果真係咁friendly唔見佢幫手捧下細reviewer嘅高質post似埋堆搏repost搏曝光多啲 個下款真係唔知以為佢寫緊信/email

啲review護膚知識一分鐘講埋啲呀媽係女人嘅嘢 咩物理防曬易笠 敷mask敷得耐會倒吸 懶係知識型blogger咁

咪係 扮哂蟹

其實我覺得佢寫d嘢普普通通咋 (個人意見)
又唔係d咩無人知嘅嘢 都係上網好容易搵到嘅資訊
自己google下/有小小basic護膚知識都會聽過
但佢又要講到得自己識 然後無私share俾大家咁😅
真係多撚謝 要睇護膚嘅話睇外國youtuber專業好多
講真要計review寫得好一定未輪到佢
只係佢比較叻周圍痴黎痴去 提高自己曝光率
痴完怨婦痴小弟青光眼 又周圍係d人嘅post度comment
又時不時提起自己讀咩科同埋考試好忙乜乜柒柒
煩到一個點 我follow你係睇你review唔係睇你考試啊dnlm
唔識呢條女都feel到佢份人好假好有心計

個人認為收pr 係冇問題 老實講佢地都有付出做白老鼠試嘢
但佢地已經去到hard sell嘅地步每隻幾個story咁出又repost
老老實實出一個客觀嘅post交差真係咁難？
又要扮哂嘢話係幫讀者發掘小店搵福利去包裝收pr 呢個事實

絲打你有幫襯過ge小心d
之前睇痴線西有絲打話佢賣d野唔好用定點
佢用自己網站個record公開人地個名出黎公審
覺得太無品 自此unfollow左佢

睇到啲相都驚
真係會有人買仲要查上面？

我無買呀，本來想買布m巾但見到無牌子無官網即刻唔敢買自製護膚品更多唔會
寄賣嘅貨就可能會試下

條女真係痴撚線
拎人資料公審 佢以為自己真係網絡判官？
怨婦你快啲去睇醫生啦

寄賣啲舖頭幾好 買布M巾可以睇吓喺佢度寄賣嗰間natxxxx awxxx入嗰啲 又係賣啲環保野嘅舖頭 入啲貨都幾好 利申買過布護墊

推
記得要加埋老母開17live嘅事跡呀

以前有睇開痴線西
好似係話佢到代購食水深
又順便屌埋佢d everlane gift扮自購定點
然後怨婦應該係用網站寄貨record起人底
出左個story開人名公審

新post已開

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

嘩 勁
佢份人真係好閪

次次都話係ex-friend betray / bully佢
成個連登都係佢朋友

如果真係咁多朋友betray佢 佢真係要反省下

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

感謝

成個連登都係佢朋友笑撚死
不過絲打你再講佢一陣又話我地bully佢

依單野我都記得跟住好似有絲打話其實係sav上痴線西自推
佢次次炒車都del曬po扮無事發生過嫁啦

講起佢男朋友
佢成日話保護自己私隱
但係男朋友童年照就可以post

不過又好似del咗

追返以前啲痴線西好多嘢睇
我就咁睇返啲圖
都見到老母兩年前已經比人笑緊

屌 好有小弟feel 不過佢乞得仲柒

More邊個Po

老母一見冇人狙擊又露出龜頭
唔知係咪最近冇pr寄野比佢
終於櫃桶底搵返小弟送ge禮物出泥
扮下真心beauty分享

43 / 44都有 女上司
仲有以前痴線西叫Samantha做孽瘤個女
睇返啲印象返晒嚟

嗰期samantha日撚日斷捨離轉個頭又買野好煩

佢的撚完未 的你老母咩

而家都係一樣

有講evelom 悶唔悶呀
老母係咪除左evelom無野係自購
所以講黎講去都係得呢樣

屌 原來孽瘤囡囡呢個名係咁耐之前

小弟mon完post比人笑寒酸生日禮物
即刻做送禮勤補飛可能岩岩張開完腿叫DD比張AE卡佢簽

我岩岩都追返
孽瘤囡囡呢個名好正

可能係ig shop 做part time 有折

加埋都唔洗3舊水
草埋一次買份大禮好過啦小弟 好寒酸呀

絲打你再笑佢佢又要開多幾次腿
就快變一字馬

唔怪得老母絲話佢mon得好貼

Jo march防曬之前佢地日推夜推 果然老母&friends推薦得都係伏

第一個的真係好撚無謂唔明點解要加 佢真係語癌

話時話
講到自己乾皮日日要搽護膚油
但點解又成日生暗瘡
三日唔埋兩日就一次story話爆瘡要急救

連小妹mur mur 都有推

小妹mur mur 話用完好smooth咖
老母青光眼就話用完底妝更加貼服
呢度乾肌油肌都有 冇得抵賴人夾人啦

小妹感覺上似想扮真心review上位做清泉
內心貪PR

月經女好勇敢 老母黨咁惡都連踩佢兩次

貪小眾牌子嘅PR

老母絲好似話佢同怨婦fd?
有怨婦加持唔怕

點解小弟咁鍾意衝出黎拋書包

繼青爐之後又有新搞作 鹿匙壇同Kooma

之前Sorra仲幫佢啲followers「代購」咗成箱呢枝jo march 佢有冇錢落袋就唔知喇

見到佢啲長篇大論就唔想睇呢排個post推得慢啲就借啲意伸個龜頭出嚟

講起無牌，佢賣野食應該要攞牌？
一開張嗰時佢係直接賣，依家係用"小心意"咁去"回饋"俾人

有一輪佢每日出嘅story必有嘉丹蠟燭同dr.wu 即刻好反感
sorra對我嚟已經冇哂說服力 都唔知佢啲所謂ranking有冇靜靜雞有廣告